如果你地既好友誤入歧途 你地會點做?

如題

係咪跟左人呀

你係佢邊位先？

人地長大喇, 識到仔喇, 唔洗朋友架喇
其實佢有佢自由, 你算吧啦

講你就講清楚d啦 講到一舊舊咁點比意見呀

唔該你唔好阻人發達啦

要死唔比佢死？？

靚女就ok既，再學乖之後搵人買單

只係入U令佢既真本性表露出黎比你睇到

係囉， 可能你未見到佢真面目

正常點會係人都上得架， 除非佢天性如此

拉番佢出黎

介紹畀我識 等我幫你屌返醒佢

介紹俾我 我教到佢乖乖地

佢享受做雞咪就係做返真正既自己 做乜阻佢

叫佢Pm我
一齊活在當下

你呢d只係你一廂情願既諗法
佢開心咪有得佢

點解冇遇到呢啲咁嘅朋友

比堆狗公圍住討好，仲會聽你講野咩

非支持你朋友
但你點定義睇住佢死先？

有人去working holiday叫唔叫睇住佢死？
哂好多錢喎 哂好多時間喎

有人去創業又算唔算睇住佢死？
辭左份工喎 無左好多錢喎

我同你一樣唔知做公廁會有咩得著
不過呢個只係我地一廂情願既諗法
佢可能做完好有衝勁生活你唔會知